[網購]有冇人用過e-hub 香港代收服務

有冇得揀送去智能櫃 ，非自提站??

問官網未撚覆

你買邊個國家，我用緊buy and ship,有得送去智能櫃或者OK便利店

有用buy and ship

有D貨品free ship to HK，又唔想屋企收，所以試下有冇香港倉代收

智能櫃或者便利店唔得咩？你件貨太大件？你買咩

美國amazon 買野填地址點直送香港智能櫃??

你又話有用buy and ship既

自己睇下先

我意思 美國送香港運費貴 會用buyandship

如果免運費，想直送香港倉/櫃代收，唔經代運

你有無試過email去問佢地香港倉可唔可以代收？

以前有，但佢CUT鳩左代收服務

咁無計，唯有搵朋友代你收

如果賣方有EMS 選擇的話 (例如日本amazon/rakuten)
可以用郵政嘅智郵站就得

但如果係美國amazon 多數用ups/fedex咁就要搵代收了
不過ups/fedex/dhl 呢啲專業速遞好彈性
你打個電話去就可以約收貨時間
或者叫佢辦公時間去到公司樓下打畀你都得

其實fedex同dhl都有自提服務

代收cut好似同販毒走私有關
收左間野chop左印，貨係犯法野都有排煩